girlname=Айан&girldesc=Скрытная девочка, участвовала на турнире. Пыталась убить другого конкурента, за что была приговорена к рабству. Она не хочет быть ни рабом, ни повстанцем..&image=Slave-Ayane.png&gamefile=Slave-Ayane.swf&mode=hard&renown=medium